警察又再展現自己係特權階級

警方隨後回覆指，鑑於疫情關係，是次結業會操閉門舉行，沒有邀請公眾人士參與觀禮，亦沒有違反「限聚令」。

由佢做, 最好做多D, 中左唔好怨人,全港市民開心!!

只要有一個 你又一定要用更衣室

趴乜升勾呀？
愛國要用中文「培训班结业」
雖然結業又可解作執笠
不過啱㗎啦

中多啲 等疫苗黎就可以第一批受保護
警察咁尊貴 俾佢地打先都合理

最好啦，到時成家中武肺

佢地實打外國貨啦

最緊要有事

PKU

高級禽獸

支持

公道咁講 警署入面唔係公眾地方 冇問題的

病毒唔驚國安法

仲會食下煙咁

其實無視防疫措施
結果咪同慶回歸／豁免海員／跳老舞
一樣lor

咁陳淑莊係間落左閘酒吧開會咁一樣比狗咬

使乜幫佢諗，最好全部中晒武漢肺炎，帶返屋企惹到陷家剷！如果一家四口四屍四命、一家十口就十屍十命！

中咗唔洗返工
糧照出
班狗不知幾想中

警咩察，香港只有黑警

用咩語言主禮？

按咁邏輯
私人公司book場搞春茗
唔俾外人參與
點解唔得

結婚擺酒教堂行禮
點解唔得

龜頭纖維化

明白啦!

所有活動跳舞飲湯約會，只要閉門進行500人都無問題!!!

學生冇得行畢業禮，黑警就可以！

死撚晒就岩

咁踏出警署嗰一刻點計
一定多過2 人啦
一定少過1.5 米
告左599 未

旺角道行人天橋班外傭告左未？
唔走去告尼啲反而走去告街站
呢啲咪就係利用防疫為名
政治打壓為實

唔洗同啲傻閪勞氣啦

結業式，話時話改番中式步操未，作為保家衛囯前線實在不容長留戀殖情意結

公道咁講 我一早block撚左你啦死臭鳩
大家請跟隊

聚多啲啦
最好冚家傳染哂
3萬thx

最好就passing out變passed away

汪汪犬立大功

唔知佢地知唔知⋯⋯人地英軍嘅做法係企到好開先夠膽做⋯⋯

番工唔會中武肺 好似係

好事黎

公道咁講 駁唔到

幾時轉中国步操

牠們不外出？不會傳染到人？

我餐廳食飯夠無邀請觀眾，點解又要張2人？仲要6點後唔俾食？

比佢地第一批打疫苗啦

一家齊齊整整 又有公德心 唔會野比出面嘅人

邏輯正確

你弱智定咩？
工作需要點同儀式比較？
唔搞個畢業禮啲人會畢唔到業？
如果passing out得點解結婚唔得？

全香港都冇人可以聚集，除左黑警

唔緊要啊，邀請埋家屬都ok
最好一鑊熟

#metoo

Push

passing out群組

慶祝國慶都係咁啦btw
根本唔只跳老舞

Passing out 之後一定要pass out
再pass away

五毛起手式
公道咁講
次次見到呢啲就好高機率五毛

passing away

呢五百隻廢柴曱甴

中曬啦

犬隻學校開放請d犬隻仔女犬隻父母入去睇show ， 所以係私人地方請人入去， 本身唔係公眾地方。。。。

毅進邏輯：酒吧就算落左閘都係公眾地方

順便用埋煲冬瓜
唔曉就無得pass

仲用英式步操 國安法拉得啦

中哂咪passing out 變 passing away

香港無外國貨AZN 個成效咁大同打支那差唔多

黑警齊齊死全家

入更衣室打車輪一齊玩JJ

今次啲女無得入去同裝甲車打卡

之後為咗要保護警隊佢哋一定要接受疫苗先

老老實實就算呢刻你俾我打輝瑞嘅我都唔敢因為外國廠都出咗事

更何況支那做的

由佢繼續中

幾好丫等睇 趴猩勾群組 / 狗嫂群組

希望有passing out 群組

支持 理解 尊重

學保安局焗腸話齋，香港冇一個地方係法外之地

警察幾時可以北上為國家效力？新彊咁多暴民，等緊救國英雄

咁即係擺酒都得啦

Pass咩ing out, pass away 啦

趴升勾群組

最好佢地聚多啲

警方隨後回覆指，鑑於疫情關係，是次結業會操閉門舉行，沒有邀請公眾人士參與觀禮，亦沒有違反「限聚令」。

on9，後面成排狗家族，只准狗賊放火，不准百姓點燈就係呢d

呢班狗嚟㗎咋
都冇違反

唔好為鬧而鬧，我十分支持佢地辦多啲呢啲，最好訂埋酒樓辦“私人不開放于公眾聚餐”。

人地想死唔俾佢地死呀？

狗狗又真係冇限聚令

真
online zoom 畢業畢飽佢
無人會理

媽: 啊仔，大個一定要比心機讀書，唔係以後要做警察

仔: 要做警察慘過乞，無乜嘢我返入房溫書先

恐怖份子黎

全港大學畢業禮都收哂皮
得狗個個所謂嘅passing out 有得搞
毅進仔係唔同啲

好仔唔當差

死快啲

佢哋值錢優先打疫苗，佢哋家人都係！

ff

圍爐堆

狗嚟啫，唔可以當人咁睇

教會都唔俾教友自己圍內聚會.....

根本係恐懼撚自已驚，抗疫抗疫抗上腦
連狗都唔驚啦

最好中左傳比家人姐，仲要睇下咩途徑中，隨時又叫雞中左，家變先正

屌你老母喇 公你老母

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

光榮結業

全部快撚啲死

警察
曱甴